我釣左好多年魚。有咩唔明可以問我

我釣左好多年魚。有咩唔明可以問我
我既心得係。唔使買桿既

一個八磅魚排。一包鈎。一袋鉛。兩條蟲。一把刀。夠玩半日

首先執齊以上裝備。去七仔買半打藍妹。
行過街市斬半隻燒鵝。

去就近碼頭霸個靚位。

隊罐啤食隻脾先

D骨就掉落海引d魚
之後就開壇落鉛幫鈎。一條蟲切十份
咁你就有廿份餌。
之後就掉落海等。當然。過程中不忘隊啤食燒鵝同隔離d釣友吹水。吹得幾個字一扯！

Ok kick石！

扯斷收返上黎又綁過。
如是者十次八次用晒你d鉛同埋鈎之後。你d啤酒同燒鵝都所餘無幾（骨照舊掉落海引魚）
咁你就可以食埋隻鵝，飲埋罐藍妹，執埋d垃圾。有剩d蟲就比隔離or掉落海。
之後拎返個冇左一半絲既魚排
返去同屋企人講
「刁。今日（落雨/冇落雨/大太陽/冇太陽）。成個海都冇魚 。」

一條蟲分十份 刀功幾勁

刁。今日（落雨/冇落雨/大太陽/冇太陽）。成個海都冇魚 。

公廁魚塘？
叔.叔

幾多年前

最尾幾好笑

釣過乜嘢女最好屌

幾時有文

蓋清會唔會去街市買條當自己釣？

香港果d唔敢食，外國就試過煮左黎食，幾好味

佢好似未成功釣到喎

「樓主以上步驟」
之後
建議返屋企之前
去街市買條魚
$20
同屋企人講今日淨係釣到一條

咁熱點釣

我都日日釣魚，不過係office 入面釣

蓋清成日出釣魚文引戰

蓋ching炒埋碼頭靚位

康文署唔開冇場炒

點上手

釣鯉老母

用方包釣唔釣到魚

YES